Ik hoorde dat het een eigenaardige dikke kreet gaf, en meteen een andere van deze wezens leek donker in de diepe schaduw van de Lensopening Ik draaide me om en liep razend en zorgde voor de eerste groep bomen, misschien honderd meter verderop; maar ik liep schuin en struikelend, voor Ik kon mijn gezicht niet van deze dingen afwenden.
Daar, tussen sommige jonge pijnbomen en struiken, stopte ik, hijgen en wachtte op verdere ontwikkelingen.
De gewoonte rond het zand pits was bezaaid met mensen, als half gefascineerd als mezelf staan angst, starend naar deze wezens, of liever naar het volle grind de rand van de put waarin ze liggen.
En dan, met een vernieuwd afschuw, ik zag een rond, zwart voorwerp op en neer op de rand van de put.
Het was het hoofd van de winkelman die was binnengevallen, maar wordt weergegeven als een klein zwart voorwerp tegen de hete westerse zon.
